城大要人！！急！

邊個同我帶風走嘅係鬼
城大先係最易守嘅地方 地理位置贏晒 班狗唔敢打係有原因 邊個再話走 等同要削減人手 班狗好易入
唔該你地幫我推post
城大要人！
城大要人！
要大要人！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

我都借一借

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線